[繼續推爆] 搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [2]

承上 post 感激大家努力推爆左 5000

大家努力繼續推呀

[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄

唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
[size=6]依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

原來自己一個推會推唔起個ＰＯＳＴ，所以只能夠靠大家
拜託大家

再留言

留名

common

hi 塔巴
又係我

大家記得唔好淨係喺 lihkg share, 記得上埋 social media

YES

推

原來5000 上鎖我都唔知 sosad

ok 繼續推

推唔郁都要推呀

推下先，心裡面真系好佩服大家可以咁勁，巴打加油

push
你班死黑警等被清算
我哋要為手足報仇

幫手呀, lunch time 黃金時間一定要堆
同埋反蒙面法集會一齊支持

上次推唔郁
今次喳一聲就爆左post

上次熄左登
咁岩得咁Q

再推

Pish

pish

推！

留名睇 辛苦手足

呢個真係要推

推呀
要靠大家一齊推呀

咁快爆，又要推第個post啦

push

幫推

支持 幫推

多謝巴打

死黑警

支持手足，但無能力推

幫手感激

推到班狗冚！家！剷！

第二個post, 照幫你推三日，推到第三個post

sad sad

Push

只能推

推到你高潮

新po幫推

無問題
你肯推
我肯開

一齊令到警察可以共享大灣區榮耀

新post繼續推

可唔可以加埋10.1落去

留名等有 英文版

幫手推啊

樓主，所有片記得backup

無問題

勁呀

Tui

等我地

推爆佢

1連

推！！！

2粒鐘推爆

2連

3連

P牌推唔到...

辛苦晒
期待英文版
一齊係twitter推

屌你老母

1

多謝你！

2

屌唔撚玩

邊到有twitter account?

g持

唔好連推

有勞巴打！

推！！！！！！

y

只會適得其反

長期置頂

慢慢分住時間隔住推先上到熱門

推撚爆

好

推爆你！！！

辛苦曬

幫推!

will help.

推呀

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

繼續推

多謝師兄

全食飯時間推

Thanks, 推爆你!

辛苦晒大力推！！！

Push.

Cls 辛苦晒

10點開POST咁快爆
唔爭在爆埋依個

辛苦哂報告撰寫人

一定要贏

辛苦晒

太強勁
但長期loop片會死人

再上

推絕對係重要一步

推下

民間製作咗截至8月10日，共270頁嘅黑警濫權獨立調查報告

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

請大家幫手：

1.閱讀報告內容

2.Share比身邊嘅朋友

3.印出嚟比俾多啲人睇到

4.英文版即將推出，屆時請加入國際戰線，將你嘅憤怒用Twitter轉發比全世界

Push ,thanks a lot

PISH!!!

P

推啦

不推不是人

死左半條

繼續推！

我冇嘢講

推推推！

pishhhhhhhhh

感謝

Leon

愛你！！！！！！同埋團隊入面嘅其他手足

慢推，唔好做五連，會拉低個 post

推多次

絕對要支持

支持

推啊

多謝你地！！

唔係講笑

推呀！

好有心 thanks!!!!

要佢地日本都冇得去

上惠州啦

力推 respect巴打

有無人張呢張相整成文宣貼？

一定要推 咁撚辛苦

立即解散香港警隊

再推 黑警係時候要收皮

不能停

再推 要清算黑警

Push fuck the poop

之前有人已經做過

而家可以幫手做啲咩

一定要推

推啊推啊推

p 牌幫推

Like

推核彈

等英文版出再推上國際

可以貼咗連儂先

2個鐘5001

推唔到都照推！

推到有英文版！

推呀
多謝你哋呀

香港加油

推，廣傳，share

Yep

推推推推推

問題癥結在於政制。
因此，五大訴求，缺一不可。

真係有睇

推到班仆街陷家剷

Gogogo

tui

怒推！！！！

。

推呀 希望有用！ ！

p

推推推呀

p牌推

加油，p牌1撐你。

我屌！唔推唔撚係人！

P牌推唔郁

Clams

推爆你

推
弱弱一問個報告會交去邊

Twitter版一出就講聽
我一定會推

所有可能可以制裁到政府既地方

强帖必推！！！

先推後睇

Ush

我又推下先

支持! 解散警隊

推 有哂片 冇走雞

推
開幾多個Post就爆你幾多個!!!

推！
要支持！

Push 辛苦晒

推到盲都睇到！！！！

多謝樓主為香港付出咁多 如果英文版搞掂我會幫手喺twitter retweet

push push

感激

推
點都推

推爆

Pishhhh!

推唔到都推

劉明

繼續努力
齊齊攬炒

希望今次真係得…

推 幸苦哂

推推推

多謝巴打，推！

推爆塔巴

加油

內文無明確提出要解散及重組警隊
仲有獨立監警會如果無實權其實都無咩效
就算解決到政制問題

推爆你！

大家backup

一定要撐！各位頂撚住！

睇多次chapter six

大推

你地真係好叻豬咁叻既人去到邊都會發光發熱

搞掂

mon post 狗 死全家

好呀！！！！推撚爆佢！！！！！！！！

光復香港
時代革命

香港獨立

arrrrrrrrrrr 死黑警

心照呀

利申同你fb fd

多謝你

推啦屌佢老母

辛苦晒你

推比全世界

唔好灰心

你既努力有人睇到

我哋翻譯組都有小小人

好！

推呀！唔準灰

推爆幾次

勁

再幫推啊

加油！

會唔會po埋上r/hongkong?一齊upvote上reddit頭版

犀利啊！

勁啊

再推 垃圾連登仔可唔可推埋呢個

推撚爆佢

唔好停

推到黑警仆街

為香港人感到自豪

多謝你地

Posh

有英文版叫我我要back up

pish咪理蒙面法住
點都要班狗死先

已經擺咗係IG bio同些牙比朋友！多謝手足！

留名跟進

屌你老母推推推推推

來推

光復香港

清算死黑警

push again

推，唔知仲推到幾耐
光復香港 時代革命

推 唔準俾佢沉

721
811
831
新屋嶺
101

推撚爆你

我要推

721 831 101

P牌都要推

Supporttttttt

緊急法

gogogo

Push 推 多謝手足

拉起你

721
831
新屋嶺
紅磡出軌

推呀！！！！

又熄登

pushhhhh

推

推！！

推~

推！！！！！

推，多謝巴打做大整合仲要整咁大份報告

up

唔好沉呀 香港最後希望

推 比全世界睇

有英文版先

快d開波清算佢班撚樣

光後香港

塔巴

123

我係你忠實粉絲
有冇行得握手見面

贏左呢場仗先

p都推

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

我cap低佢
要瘋狂問你股市加迫你寫故

Twitter is ready

推！！

最鍾意做實事女

推呀
辛苦哂你地

推阿

推到佢地仆街

大大力推

留名!

lm

無得唔推！！！

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

除左推，仲有冇咩可以幫到你地

應該暫時無。最緊要肯推

整埋英文版本, 直接比國際睇啦

有冇英文版本

等你英文版本

中文版本=圍爐, 無意思

你有英文版本, 我一定出全力, 去全世界各地試下比政要, 傳媒, 比佢地睇, 講得出做得到

英文版本先係核心

推呀！呢個唔推對唔住自己

推啦,唔好諗呀

p牌推唔到咋

推 ching 加油

整緊

PUSH

中文版都會有人睇。唔覺完全圍爐。

再推！

推呀！！！

好野

大家backup!!!

仲未上到熱門

唔好做到五連
慢推

Up

唔好五連
慢慢推

大家要穩定地推
太多連推唔會上到熱門架

!

清算警隊！

可以借用嗎？

推，

P牌推

光復香港!

隨便用！唔駛問

加油 天滅黑渣

P牌仔推呀

大力推

等你英文

push.

wish

加油呀

one push again push

推呀————

P牌只能留言支持

pish 好野需要分享

大家一齊加油！

推爆佢呀

推佢老母

推呀屌你老母

推佢老母！

推到上海牙！

再推 必須清算

多謝你
小小即市民做到既都會做

大力 push

做呢份野一定好辛苦，加油

推！要所有黑警落油鍋，陷家剷！

push!

Tuiii

用力推

推推推 推到永遠喺熱門

推出國際

p牌冇得推啊

👍👍

推唔郁都要推呀屌

多謝你地 兄弟爬山 各有各做 願榮光歸香港

push ar

推唔郁都要推！

推爆佢 推到班popo仆街

721 831 新屋嶺 101實彈

推唔到

推 推爆佢

多謝你地
堅持落去！

推
香港人反抗

hing hing yak tui

犀利巴打

P牌仔比吾到正評你，留名推爆

往死裏推呀！

唔好俾佢停

推爆佢!!

堆

黑警死全家

[black]推推推[/black]

Pu

CCCCCC

Support !!!! Push

再推推

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

Support

推爆佢！

P牌仔幫推

「出街前必set」「不要被自殺」

多謝巴打
巴打整得咁辛苦，要keep住推，推到班黑警冚家剷

幫你大大力推盡佢
絲打加油，多謝你為香港出力

thank you

光復香港 時代革命

🔊🔊傳出去吖
若收到一份叫警察人員名單.xlsm
唔好download 同埋唔好開啟呀,
有木馬呀~~📣📣

Put

Thanks. Push.

繼續幫推

所有黑狗及其家屬要永世留在大灣區

要搵高清source, keep backup!

推上去，樓主團隊好勁

湯丸！

101

推唔到都要推

返大灣區慢慢執法啦 支那公安

p牌幫推

pppppppppish

繼續推 推撚爆個Post

推 到 仆 街

一定要幫推！

文宣組

香港人！還拖

不推不是香港人🇭🇰

正呀，一定要推到全世界！！！

推到黑警死全家

推啊！

唔推唔係真香港人

香港人！反抗

push!!!

黑警生生世世共享大灣區繁榮

推俾全世界知

大大力推呀👍🏻👍🏻👍🏻

推!!

多謝你地！香港人，反抗！

多謝連登巴絲，兄弟爬山，各有各做，P牌仔推唔到，留言打氣💪🏻👍🏻

Pish!!!

幫你推

psuh

同我推爆佢

P牌推唔到
留個名支持

制裁黑警同其支持者
邊個去撐警集會都要制裁

PUSH arrrrrrr

612

解散警隊 刻不容緩

推 香港人冇得輸

推爆佢老母

prush

香港人反抗！！

推！
事實證明多次抗爭不同手法中，國際反應最有用！

推一推

巴士辛苦晒

要大大力推！！！

留名推post

支持巴打

感謝！！！ 推！

星火 98190979

推！！！！

留名推爆

good!

98190979

well done!

推!!!!

101 831 721

多謝

P牌仔連正評都俾唔到，留個名

推唔郁都要推

加油 多謝你地

加油！絕對支持

推到你爛！！！

推721 831 新屋嶺

っっっs

好感激你地既付出

香港人反抗

推啊頂

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!

6461 6642
6461 6642
6461 6642

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

pushhhhhruvtffihx

(重要)(突發)緊急法涉嫌違憲的案件正在高院審理中
大家快D幫手找英國，澳紐加的法律學者求助齊齊度橋揾理據推翻緊急法。
方法:
首先上各大大學法學院網站找出他們的學者名單
例如：
這就是牛津法學院的學者名單
然後每個學者去google,很快就會找到他們的電郵或者電話
然後就發電郵或者短信去跟他們概說緊急法一事並請求他們出於公義為我們想想這法例違憲的理據
麻煩大家轉發到每位識英文既巴絲都睇到唔該

香港人撐住！

Push!!!

香港人要贏

力推，黑警死全家

3萬黑警同班狗官一齊受制裁啦

推呀推呀

支持
大力一推！

黑！警！大！清！算！

香港人唔可以輸！！！

Pishhh

多謝你地 辛苦哂！

我最鍾意推xD

真心好撚勁
多謝多謝

好波

hing hing zoi tui

推呀！！！！！！

ol

推!

高汁，支持

P牌留名～大家推呀！！

可以幫手做翻譯/校對

Thanks, 我地暫時翻譯夠人

辛苦晒你哋T.T

辛苦哂 推爆佢

我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅
[認同請幫推、幫轉TG]

要全面反共
要認真細數共產黨種種反人類既罪狀 要鬧到佢雞犬不寧
聲援西藏 新疆 平反64 等等

help push

再推！！！

push a

大力一推

721 811 831 新屋嶺

Push
點解只可以正皮一次

推！!!!!!!!!!!!!

推唔到但照推

推到班黑警仆街死為止

細細力一推🤗

超強！！推

瞓前一推

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

起身幫你推呀

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

推 做實事點都撐到底！

831

推咗先睇

巴打

上來！

齊推推

推唔郁都推呀

3個黑警比負皮

無人推啊？

又話勇武要休息要文宣
呢啲核彈級文宣要支持呀

Pushhh

721

求幫推

求推

推唔起

Lush

推到全世界都知

推到班狗仆街

全力文宣今日無人推呢個 post?

Pizh

好勁呀爸打！

PSUH

捱

警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
全城向警察割蓆！

推撚爆佢呀！

P牌仔 手動推 👍🏻👍🏻👍🏻

等英文版推上國際

黎呀

Thanks brother

多謝
求英文版

感激你地嘅付出！！

推返上去！！！

看完72頁的報告，你們真厲害，要讚👍👍👌

無人推

就咁沉左

推
多謝巴打出力

gogo

不得了請受小弟一拜

pushhhh

幫推支持

推
辛苦啦~

推
仲有咩可以幫手

推啊呀!!

P牌 但係支持你

無p推一推

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

一定要清楚算，唔好以為無刑責

推啊
師兄好波
全部有曬screen cap同片做證據
記得back up d片啊
希望快d有英文版

想你幫忙，點聯絡？

有
做緊

推～

721 811 831 101

推呀！！！！！

7.21
8.31
10.1
新屋嶺

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

[國際線核彈]1/10黑警從天橋掉垃圾桶攻擊示威者

推有用post

幫手話俾其他人知有咁既 report

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

hihi

留左名

thanks!!!!

上來。

推啦屌咁耐都未爆post

推，任何打擊黑警的行為都有價值

推爆佢 死黑警有一個係無辜

Pushhhhhhh

一推再推

手足犀利

Thank you!

整左QR CODE

更新！三個file都有！

散出去!

有一點要留意，份報告和影片亦要做好backup, disaster recovery。 Save 到不同的cloud sever, 用不同的account. 再加埋USB手指backup。因為網上影片和報告，隨時會被政府用一切方法delete。

絲打 想問下你地份Report 既警隊涉嫌濫權資料 係最後交出去時 係咪都會update 哂去到交個日既資料??

另外，我睇完你份中文 覺得用左好多篇幅去講popo有更多權力 個架構係點 但講解佢地濫權 個part 就好快講完 當然個part 有濫權資料 support

我覺得係份報告濫權個part 係咪要 講返612 721 831 呢3日件事 既詳細分析 而唔係每個case 輕輕講下點濫權 就算

我睇完份report 只係覺得佢地濫權 睇唔到個嚴重性去到點 亦睇唔到勆佢地對被捕人任 不人道既評論

721831101

b

推到黑警受制裁

strong post

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

你係咪已經睇埋兩個附錄？

新聞資料搜集!!

puhs

點解冇人組隊圍狗宿？

2個附錄我輕輕咁睇過 係有講返佢地點濫權 不人道 引用條例
但我覺得係份report入面 係咪應該分析返 或者描述下 令到香港人咁嬲既 612 721 831 呢 令到睇既人更明白成件事

呢份野每日都要推一推

呢個report 個scope 唔係case study
所以無集中寫 單一事件, 同埋
612 片我地已經包左唔少
721 其實元朗黑夜 鏗鏘集經緯線已經做得好好
831 無足夠證據講發生咩事, 只有好多謎團
所以我地無做到, 只係有提有d 咁既事, 同埋希望真係有媒體繼續去追查
請見諒, 但我地資源實在非常有限,
你會唔會願意去 lead 條 team 集中睇呢D事再寫專題報告?

點解有人幫你地連登仔打好哂都冇人推

PISH

好撚勁呀 辛苦曬!!!!!!
願榮光歸香港

推到有人接手8月尾至9月

推喔

再推呀! 唔好再理馬蹄路!!

P 牌仔無力一推

推一下

辛苦哂！

HK add oil. 手印班9

每日都會多幾頁，加油巴打

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

老老實實全港有67間圖書館，可以每館印幾本響最多廢老集中地度擺出黎
整得咁好心機唔好晒

呢個post唔停得，要繼續推爆佢

而家先見到
推！

Tui!!!

推返起

你班黑警食屎啦

推到你班popo上國際法庭

一撚定要清算你地

推到大家都睇到...唔好浪費人地一返心血

大家可唔可以停一停裝修
等民主法案過左先啊

推 感謝一眾手足

樓主要唔要幫手英文翻譯？

推清算曬班仆街

推爆黑警必須受到制裁!

幫推!!!多謝你地!!

文宣組麻煩spread開佢！！！

黑警被清算日子到了

希望大家幫手share出去！

盡推

推！

多謝手足努力！勞苦功高!

post2 仲未爆

ok 做緊

推推

辛苦哂手足

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

8月10號到而家真係寫都寫唔曬

黑狗一定要負法律責任

推
日日都黎一推

推爆佢！！！！！

p牌照推！

push 辛苦曬巴打

寫得好好。如果有電腦組同事幫手製作成網頁版更加好。最好有圖紀錄每一個POPO做左啲咩。

想印本書出嚟 放係學校

每日一推

我推呀！

加油update, btw 有冇搞英文版打算？

請第番第一板個post 最後寫乜。

屌 咁撚樣都唔爆

推佢老母!!!!!!!!

ＬＯＬ

pushh

英文版呀嘛 ok

當人權法過左，美國就會要求有份報告比佢地清算用，這份報告就無基礎

推！多啲人睇多啲正皮

幫 手繼續推

唔係點出英文版

點解呢次推得咁快 之前推極都推唔郁

Pushhhhhhhhh

推推子

之前熄左登
同埋之前推唔岩
依家五連十連係會令個 POST 沉, 新規定

一路屙屎一路推

手足仲需唔需要人做英文翻譯？可以幫手

唔駛。做完喇差唔多。

高汁報告！推呀！

辛苦晒!!!

唔爆 文字生成器唔出故咁點算

巴打，有冇諗過send俾外國領事館，令到黑警資料庫內嘅黑警去唔到外國旅遊？

或者俾攬炒巴，再用佢嘅外國network做嘢

我地會研究點樣可以等全世界都睇到我地既報告.

願文字生成器與我們同在

推左先

已沉

pppp

Pudh

個post爆未？ 屌

沉左

沉晒

未

仲差二千幾

依家先九十幾版...

Haha

黑警仆街死

推到班黑警落地獄！

多謝手足

頭先民記有提起份report

沉

唔會架
我唔會俾文字生成器d post沉架！

推唔到都幫下手⋯

Puhs

推上國際

巴打 辛苦哂
想問下英文翻譯進度如何?
有野幫到手嗎?

好想貼總督察張相上黎推Post

進度好好